［求救］部ip X唔夠ram 好撚燥

部機用左大半年
屌你老母呢排越用越燥，轉app再轉番舊app就要重新load過（情況就係每退出一個app佢自動幫你Kill app咁）
我平時買開股票，咁要不停睇圖表同埋開交易app，睇完圖轉去交易app就要重新login ，好啦買完睇番圖又要重新load過哂d 廣告、apps logo
兩者不停loop。
Facebook睇睇下野有野做，熄一熄個mon，30秒開番又同我重新load過搞到搵唔番要睇既野。

巴打有冇方法清一清ram?

轉pure android

夠鐘續會

上年11月3號先出已經用左大半年

係個app要你重新login，唔關ip事

我用渣打 過時先會 同埋會同你講強制登出
而家係離開個app就要重登 唔係強制你而係你個app refresh左

未試過。

利申：ipx,用開trading view有時轉apps睇YouTube.

會唔會係我用既所有app都係咁？你用wtsapp同緊人傾計會唔會強制幫你出番去contact list?

IPhone X 用左大半年有咩問題

我用NetDania 每次離開又要load廣告又出番去load home page on99

用TradingView 啦，又方便又多野睇，咩indicators 都任你用。

各位巴打 我知有app係會強制登出
但問題係而家連唔洗登入既app都要reload過成隻app

麻煩到咁真係再冇心機係呢部機做trade

我用咗一年 用Ig fb有時會reload 有時唔會
反而粒電唔知話佢耐唔耐用
粒電到依加得返88%max capacity

ifandog又話apple調教得個系統好
如果唔係國產機玩堆料我諗依家生果仲玩緊2gb ram

Aastocks ?
係woo

渣打
牛牛
NetDania

重用多左data

第一代白老鼠機係咁

XR低d resolution先頂到3GB

btw 調反轉7plus仲多free ram過X